點解而家啲細路成日鳩叫尖叫

係咪弱智㗎
自己細個時都唔會咁

好似個個都過度活躍咁

畜牲唔教係咁架啦

打得少

混左d支那種

唔知係咪我依度隔音比較差，個隻尖叫係尖到我係房都聽到(佢唔係走廊)，啫係把聲經過3度門都仲好響，真係痴撚線

唔係而家啲細路﹐係細路成日尖叫

起碼我以前細路個時唔會咁樣鳩叫

而家個啲係等𨋢又叫係屋又叫係街又叫，狗都唔會亂咁吠，仲衰過啲畜生

係你唔會鳩叫姐，唔代表果個年代無人鳩叫

叫光復香港 時代革命

同埋覺得以前啲細路好似冇咁高音，而家個啲尖叫好銀耳

叫起上黎，你隻耳沙沙聲

同年齡都好少，even女仔，而家係多咗鳩叫，仲要好撚銀耳個隻

直頭溫溫聲損害聽覺

以前細個一叫就畀屋企人打
所以好細個就知唔好亂叫

支那dna

支那胡人dna

啲細路仔鳩叫真係好撚嘈

而家好似多咗好多SEN嘅細路

老豆老母唔撚理

因為老竇老母冇教佢家教同做人嘅禮貌

依樣先最仆街，任佢哋鳩叫喝都唔喝下，完全零家教

而家有部份老豆老母廢
琴日搭黨鐵，4個人坐既位比個老母同bb擺左3個，有個位比bb係度玩玩具，當自己屋企咁屌喇星